【派利是】幫狗嘅保安要制裁 , 相反有幫手檔狗嘅就要獎勵

2019年10月06日

港府強推蒙面惡法令全城恐慌，引發市民連日上街抗爭反惡法，昨晚（5日）示威者更在多區快閃堵路，抗暴之戰遍地開花。警方今日同樣在多區部署警力，街上不難見到大批防暴警察及警車戒備，其中警方在小西灣藍灣半島外停泊多部警車，一度和街坊發生衝突，更曾企圖衝入屋苑商場，最終被一名保安出手阻止。

幾十名在藍灣半島外戒備的防暴警察，晚上突然走到屋苑商場天橋，包圍並截查一名沒有戴口罩的黑衣男子，大批居民鼓譟要求警員離開及放人，其後黑衣男子獲放行後，防暴警察突然企圖闖入屋苑商場，並要求圍觀的市民出去，一名屋苑保安上前以私人地方為由，拒絕警方進入商場。

網上亦流傳一條10月5日在藍灣半島、通往富欣花園天橋拍攝的影片，片段可見該名屋苑保安一直對警員好言相勸，希望警員息事寧人「唔好勞氣」，惟警員失控威嚇保安「唔好阻差辦公」，聲言「我思疑嗰邊有罪行嘅話我可以入去」，又向街坊大叫「曱甴」、「呢度係曱甴竇」等。

國際慣例啦

中立既叫佢講句光復香港先

其實用往績計係有個漏洞：包括我自己屋村，好多保安係農曆新年間會調黎調去，咁可能一個願意擋狗既會俾個藍屍保安臨時頂替，又或者掉番轉，一個會出賣住客既藍屍亦可能俾個正常保安頂替

識人做保安
d更數多數保安主管話事，包括人地幾時放假。即係邊個同主管熟/擦佢鞋，就邊個先有得返新年更逗利是。

所以認到人就認人去俾 , 認唔到人就只要個屋苑有前科就一律唔俾

想要利是就要証明自己有擋狗
否則一律都冇

應該會發達

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :